如果聽晚係我中六合彩二奬

如果聽晚我中六合彩二奬
我直播切J 再每人派撚毛一條
勿gel

我要兩條得唔得？

唔得
限量 每人只此一條
今晚10點截止

講你買邊d字先

1,20,23,24,33,37